警粗口問候議員 傳媒聯絡稱無能為力：係前線嘅決定

警粗口「問候」區議員 傳媒聯絡稱無能為力：係前線嘅決定

報導：

中西區區議員吳兆康 指，警員曾粗暴將他撞向牆邊，又用粗言穢語要求吳解鎖其手機，稱「懷疑手機偷返嚟」，若不解鎖則會作出拘捕。當時吳曾以攝錄機錄影，但再被警員威脅，若不再停止錄影會作出拘捕。

吳兆康在離開前向防暴警員索取警察編號，並再要求警員解釋截查原因。在場警員拒絕解釋，指吳兆康「破壞社會安寧」，又謂「作為議員一啲法律知識都冇，我都好失望。」、「唔好同佢講，講完佢都唔明」。

出糧比佢返黎托柒阿？

吳兆康對此大表不滿：「鄧炳強係咪講大話？又話警員唔會講粗言穢語！」吳又指曾致電警方傳媒聯絡，質詢現場警員的行為，但傳媒聯絡隊卻「卸膊」指「無能為力，係前線嘅決定」。 他質疑警方今日截查行為不當，指警員從來未試過向議員作出截查的要求，並斥「係警民關係科失職 」。

大大力推！！！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

作為警察一啲法律知識都冇，我都好失望。

係前線決定

唔止失望

係咪即承認已經管唔到班下屬？

管唔住前線請管理層做乜

已經絕望

傳媒聯絡遭私了 議員稱無能為力：係前線嘅決定

學到野 前線決定

回力鏢 即開即用

抄我地, 尊重前線決定

大家學野啦

錦可以唔洗出人工啦，廢物

燉炳強唔好話管唔到前線
佢連自己前列腺都管唔到

已經係失職喇
到處射尿

個議員應該企硬，點解要服從暴徒既語言暴力？

俾人拉咪俾人拉，上到庭根本告唔入。

即係話一個“政府部門”“紀律部隊”任何職級都控制唔到“前線”

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

係咪成日mon post講慣左 口快快講埋出黎

推比立法議員問

加多句無能為力

所以前線決定做嘅嘢啱定唔啱
PPRB 同上頭都要硬食㗎啦喎？

好專業喎

打狗係前線決定 無能為力

皇軍殺南京人都係前線決定
日本都無能為力

2019新字頭「香港警察」

前線決定，核爆都唔割

係咪即係割席??

condom 仔

叔一燒>>>無能為力，前線決定

哦
你割蓆

哩單要做大佢啦

推

，

笑左

召喚神獸係前線決定

阿頭連啲細既都管唔住 係咪應該引咎辭職呢

燒狗屋 無能為力 前線決定

其實前線決定係黑警講先

黑警咁少人都割蓆

呢啲係傳媒聯絡組囉
咁嘅態度
執撚咗佢啦

你唔係仲覺得香港警察仲有人性呀？更加唔好講法律

即係前線決定, 唔駛聽上面講野
PK 無能?

仆街傳媒聯絡咁都唔識保班前線？ 咁撚易做嘅你地份工？ 又唔洗出去前線又唔怕俾人起底，淨係諗下藉口保其他狗都唔肯
唉不過又難怪嘅 平時其他eq低成班黑社會咁出去打人 自己又無份爽但就係咁俾人屌 班前線留啲蘇州屎要自己抹

即係管方認左失效管理唔到前線

黑警去大台化

無能為力就唔好拎呢份人工

破壞社會安寧
睇戲上腦？

唔失望，我覺得好正常，毅進點會識字

直線認咗管唔掂前線班癲狗，大大聲同人講自己失職，垃撚圾

所以根本無人控制到班黑警
自己老細都無情講，大大巴車落去

咁你條pk強就收皮啦
垃圾下屬都管唔掂

控制唔到班細嘅已經係公開嘅祕密

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

係對家抄我地多d

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔夠議員講道理, 就話講你都唔明~~

又學到野

警民關係科除左收賄賂 有咩係成功

黑警管理一早蕩然無存
低層班垃圾食撚住哂班中層

咁者係傳媒聯絡無狗用啦

叫你一哥出黎答人啦

哇！咪即係黑警高層同黑警前線割蓆！終於黑警都響應港共無人民授權政府呼籲，與（黑警）暴力割蓆啦！

紀律部隊
同前線割蓆喎

最能簡單解決警唔守紀錄， 講一句粗口 今個月要比罰款5萬，班狗最驚係錢

冇期望點會失望

根本失控幾個月

前線決定就交前線number交人

比人大大力打咗一巴

前線失控即係現場督察都失控

根本所有popo都失控

尊重前線決定

係垃圾ge決定

又用粗言穢語要求吳解鎖其手機，稱「懷疑手機偷返嚟」，若不解鎖則會作出拘捕

呢句無敵, 點搞?

下次佢話佢成身嘅野係偷番黎都得, 咁我咪要隨時帶單出街?

我無失望 佢地連狗都不如 會識法律？

6月既事？

即係警隊失控啦

解你老母

法律知識狗會識

推 前線失控

犬隻失控

又用屈偷野依招

不如話我銀包啲錢係偷番黎

即上級已經冇能力控制前線警員，佢哋做出嘅行為就要上級包庇......
上級呀上級，係時候整頓一下警隊，你哋要同呢d害群之馬割席，將佢哋抽出嚟，同市民交代，先係明智之舉，如果繼續落去，你哋只係幫佢地揹鑊，你都唔撐得幾耐......到時制裁國際圍倒控告，可能已經太遲......行私刑，性暴力性侵嗰d拿出來先，以收阻嚇作用，前缐自然會收斂啲，又可對市民交代，就唔使日日比人鬧，呢個係改善關係嘅長遠方法.......

紀律部隊上司管唔到前線

其實簡單一句：警隊係一個團體黎 佢地有共同責任咪得

無人想改善關係
淨係想d警察死清光

黑警都有”尊重前線決定”呢個問題

Push

將習近平譯作Mr.Shithole Facebook稱無能為力：係前線決定

應該講係對家(好似係梁振英)
雨傘革命放第一粒催淚彈之後
有人問責邊個決定放TG
對家呢個推嗰個， 最後話係前線指揮官決定

針住呢點

冇事就講專業

有事就唔關專業事

坐房最怕無面
針住佢地無料無力管班細佢地就會諗計做野

然後班細又會搵林大元帥寫啲文盲聲明出嚟托柒

推呢句

咁咪即係警隊失控

即係警暴都係事實